點解cc台班友咁大支野 出post下下講 應承我

你邊撚個呀
做咩要應承你

好似啲愛情劇咁懶係煽情
應承我 無左我之後你都要生活得好好啊

同我推到上熱門

想做大台

好撚反感
同你有親咩
無啦啦要應承你

你邊撚個呀
無啦啦要同你推

啱

點解要用不推文咁自私

呢個post 10分鐘之內上唔到熱門場運動就玩撚完

完全封鎖「十卜Ching」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖「帝吧出征總指揮」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

完全封鎖「廢清🚬」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

呢家po核彈黎 唔推等輸

應承我，大家入黎一齊拉樓主呢個post

上面條cctai狗惡能到

此貼必火

我屌曬你地老母

俾佢鎖完我好能痛呀

我同唔到大家繼續行了

嘩 痛到冚家鏟😢

燒賣

明叔

應承我 完全封鎖「十卜Ching」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

封鎖師

ching 好型
周圍block 人

收到風 樓主膊頭有花

樓主死警甴
祝死全家

呢個post拉唔落我宣布抗爭已經失敗

拉，垃圾波台狗

班友現實世界都係地底泥做最細對社會冇貢獻，上黎圍爐就勁

所以懇求你！
可以應承我！
感～覺～

勇武

尊重我地女仔啦！垃圾！

拉

ok

Cc台好多垃圾

before

after

單機啦柒頭
宜家係我地block你牙
認真莊閒未
小學雞

成班中二病

哦

見親「應承我乜乜柒柒」既標題都好撚嘔心

應承我，將來香港光復後，將所有圖書館交比鄭錦滿管理，好嗎？

點睇依個post

放大佢
推上reddit
推上Twitter

我屌你老母

同你講咩7頭